覺唔覺屋企 8 點前開飯既人都係大陸仔黎？

我有個同事就係咁
日日返到屋企就 7 點半
我今日忍唔住問佢係咪大陸落黎
佢話係
老實講句，屋企早過 8 點鐘開飯都係大陸仔黎

繽紛遊戲快撚d死

港豬要OT，冇八點都未開飯

唔關事，大陸人特別早開飯

真正鄉下支那人 6點左右就開 8點差唔多瞓

正常香港人點會一齊食晚飯，返工既返工，返學既返學，自己搞掂啦，平日一齊食既應該係低下階層一個養全家老婆負責煮飯比啲細

睇返beyond啲小品電影
香港黃金年代都係朝9晚5
已經叫哂chur

6點半食飯所以TVB新聞報導

樓主你已經冇咗家庭同人生

9點幾食完飯唔使消化咩

所有原居民都係咁早開飯，你大陸落黎？

大陸係5點就食

你自己冇得準時收工就唔好葡萄人地啦。我都係8點前開飯架，但我唔係大陸人囉

關咩事
幾點齊人咪幾點開飯
你估我想8點先開飯咩
有人8點先返到屋企嘛

以前係屋企食
成9點幾十點先食完

勁撚易肥

而家唔撚理啦，收工即刻食撚左先

香港人根本無乜機會係屋企食飯

所以早食飯就是大陸人

你咁早訓你大陸仔黎？

樓主選擇性失明
利申屋企5點半開飯
太陽落山就瞓
第朝雞啼就醒
關樓豬撚事咩

我屋企每晚準時9點開飯
食完就訓真係好唔健康

十幾年前廣州都係,通常6點幾7點就會開飯

好寫實：正常香港人唔係正常人

依家730開飯 8點左右食完

痴撚線 個個趕收工都想早啲食撚完飯 上床訓 第日又返工啦屌你
正屎忽鬼

早開飯只係代表佢地唔駛好似你咁做奴隸，8點都未返到屋企